iOS 11 Siri 壞撚左

就算set左廣東話都係會變左蝗語
我試講”生蠔”會出”生後”
要講蝗語生出到個字

係dictation language到較